已經預備好100篇潮文等宵禁嗰陣慢慢回帶

冇連登嗰陣大家好預備回歸牙袓爸B嘅懷抱

仆街，我算唔算係尻up中咗